{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SUITSUPPLY/GM0023050323238/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 레트로 스트라이프 컷어웨이 셔츠 - White"
    },
    "text": "SUITSUPPLYブランドで製造した商品番号FW23 / SJ3764SRC1 シャツは先が丸いカットアウェイカラーにデザインされています。 このレトロなシャツはイタリアのアルビニ社のエジプト産ポプリン綿素材で作られているので、柔らかな着心地が特徴です。 ストライプパターンが広く配置されていてカジュアルな魅力を加え、様々なボトムスとマッチするのに良いアイテムです。 このシャツの表地は綿100%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に入れておく時間は30分以上と指定しないようにしてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "先が丸いカットアウェイカラーにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "イタリアのアルビニ社のエジプト産ポプリン綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかな着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなパターンがありますか？",
            "answer": "ストライプパターンが広く配置されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなボトムスと合わせるのに良いですか？",
            "answer": "様々なボトムスとマッチするのに良いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に入れておく時間は30分以上と指定しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける時に注意することはありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦によりほつれることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 435
    }
}